留意到有人努力將勇武同冇腦劃上等號

冇原因冇論述
拎住不割蓆不分化呢把刀去挾持支持者
衝禁區？衝黎做咩？
市民咁憎警察都唔衝差館啦
成日話差佬濫權唔跟通例
白紙黑字寫到明可以射殺就不停問人做唔做割唔割
開得一次實彈之後就係唔係都開，好似而家橡膠彈咁
咁撚樣唔係推人去死？
推人去死係咪仲各有各做？仲會用割唔割蓆去形容？